你同我講香港人暴動，你都痴撚線

喺暴動現場排隊拎飛食壽司係咩玩法

香港人實在好善良

撤回惡法
釋放義士
下台問責

肚餓唔洗食野咩

係暴動嘅
仲咁好閒情做生意咩
仲唔爆玻璃衝入去搶咩

元氣三文魚有蟲
香港人咁快唔記得